[爆卦] 2016硬碟故障率排行榜出來啦

作者 andrewmiho (愛喝啤酒)
標題 [爆卦] 2016硬碟故障率排行榜出來啦
時間 Wed Feb 1 20:38:08 2017

8TB Seagate 故障率第一名
6TB WD 故障率第一名
5TB Toshiba (只有他有做)
4TB Seagate 故障率第一名
3TB WD 故障率第一名 (Toshiba 樣品數太少)

整體看起來Hitachi良率都不錯

出處：
[url]
[/url]

表格：